32G ram

有咩好選擇